有冇人掛住侵既執政時期？

無晒新聞
好鬼悶
以前日日獲獲新奇獲獲甘

美國靜到....
以前侵執政 都仲有仆街傳媒講災情

依家咩風聲都冇

好似睇完精彩既戲個種失落

爛尾咁撚樣

反高潮